【正視聽】咪中分化撚計！教你哋咩叫核爆都唔割！

有啲手足會好燥，點解搞咁耐唔散水，太子站點解要同廢老嘈，覺得送頭？大家有呢種情緒好正常，只有當手足係自己人，先會心痛，但咁就好易中分化撚嘅挑撥

你哋屌之前諗下，如果自己都會暴躁會忍唔到把口，又點樣去要求前線手足冷靜？佢哋經歷緊面對緊嘅嘢，分分鐘更加差。

啱啊，佢哋而家情緒主導啊，好多手足EQ低、一點就著，大家指出咗問題所在，然後呢？屌鳩佢哋就解決咗？

除非本身性格好撚好撚理智，如果唔係，現場前線好易情緒上腦，但講真，冷靜嘅人，就好難不顧一切衝上去做前線。

問心吖，要前線手足兼齊勇氣、冷靜、態度好、聽指揮同體力好，仲要顧全大局同民意，真心公平咩？冇得又要馬兒好 又要馬兒不吃草架？佢哋冇training 過架，呢三個月先臨危受命架，你哋想點要求佢哋完美？

但運動確實需要改正同進步，所以緊記「唔完美，可接受，會改善」，比起用「百屌成材」嘅方式，可以更加理性客觀去講，或者用體諒嘅角度出發，盡量講建議而唔係責罵。

好似太子咁，其實係廢老打記者先，再趕手足落車，坦白講，黑警已經入埋黨鐵控制室，呢班車走得切，下班車都會出事，但手足確實可以更快手，唔洗花咁多時間係條廢老到。

但與其講「屌你哋班友累街坊啊」，不如試下講「班黑警咁仆街大家都好嬲，不過都要提防下，遇到藍絲就唔好浪費時間同佢哋嘈喇，一係打佢一身即走。」

呢啲時候，指責式嘅「百屌成材」只會增加壓力，令手足情緒更加爆煲，更令對家藉機分化成功，唔非和勇，大家都係手足，所以互相體諒好冇？

同埋都唔好隨便話人分化撚，有啲真係太心痛手足被捕，所以關心者亂啫

記得啊，不分化、不割蓆、不指責！
香港人團結一心一齊贏啊！

快

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日機場見

好心痛

推 大家都心痛 所以唔好互屌喇

指出佢哋有咩可以改善 同指責佢哋係有分別架
對自己人 語氣好少少啦

互屌post唔好再推喇

又要自推

推

睇住太子直播推

嬲還嬲 睇住語氣啊

睇嚟可以十連

咁又唔係 但真係好少係現場理智到

精英中嘅精英嚟 萬中無一
點理智到啊真心

負評嘅出嚟討論下？

又推